不雅影片流出 女子摔角冠軍搞3P超狂野

佩姬外型亮麗加上摔角技巧狂野，深獲摔迷們喜愛，生涯一共拿過2次WWE女子佳人冠軍及1次NXT女子冠軍。（圖擷自網路）
〔即時新聞／綜合報導〕世界摔角娛樂（WWE）的前女子冠軍佩姬（Paige）因與公司鬧不和被WWE冷凍，不料最近她討論度突然飆高，有駭客入侵佩姬手機，將她的裸露自拍照以及不雅影片放上網路，影片中佩姬除拿情趣用品自玩外，還與一黑一白猛男大搞3P。

駭客還流出一段4分鐘的不雅影片，佩姬跨坐在一名黑人猛男上猛搖，旁邊還有一名白人男子拍攝的3P景象。（圖擷自網路）
綜合外媒報導，前WWE女子冠軍佩姬遭到駭客流出她私人檔案，不但有許多張她對著鏡子搔首弄姿的裸拍外，還有一段4分鐘的不雅影片，影片中除了有她拿著情趣用品自慰外，還有與猛男各種姿勢交歡的影片，影片最後更出現她跨坐在一名黑人猛男上猛搖，旁邊還有一名白人男子拍攝的3P景象；佩姬在個人推特上表示：「我私人的照片與影片被駭，很遺憾沒有經過我的同意就把這些影像流出」。
1992年出生的英國女子摔角選手佩姬，13歲就投身摔角行業，在2011年加盟WWE，2014年4月首次登上WWE主秀就奪下WWE女子佳人冠軍（WWE Divas Championship）成為史上最年輕的女子佳人冠軍得主，由於她外型亮麗加上摔角技巧狂野，深獲摔迷們喜愛，生涯一共拿過2次WWE女子佳人冠軍及1次NXT女子冠軍。
不過佩姬去年與WWE鬧不和，遭到公司停賽冷凍，如今不雅影片流出重創形象，媒體猜測佩姬恐遭WWE釋出。

扑扑E

Xavier Woods & Brad Maddox
VS
Paige

oh What a handicap match!

最近咩事，咁多人被人hack

mj?

可以下海了

佩姬跨坐在一名黑人猛男上猛搖，旁邊還有一名白人男子拍攝的3P景象

3P定夫目前犯呀?

劉明留名

留意咗好耐

Paige

流出---＞公海---☑️-＞連登

1992年出生的英國女子摔角選手佩姬，13歲就投身摔角行業，在2011年加盟WWE，

屌你

勁似Lady Sif

如果係maryse就好

性鬥士聲恥

lm

是咪用Android

認真,報導話iCloud

佢全家都係摔角手黎

得分幾鐘，流出？邊撚度流出啊屌你老母

又無連登份

分幾鐘唔撚係流出呀?

說好的3P呢

重點呢？

咪係，屌佢老母我見到有3P 流出先入黎，仲有上面有巴打講係個黑人上面un 又冇

屌嬲

網上瘋傳

樓主po條link下面啲相關影片咪有..

咁笨柒係咪谷精上腦

albert del rio 點算

[quote]lm[/quot

碌落啲都懶 仲要屌人老母 真係痴撚線

佢回應嗰句
可能個黑客問吓佢佢真係會同意都唔定

全部女主角用 iphone

Kelly kelly正d

快點

你發雞盲呀
第二條link咪有囉